笑到肚痛內地青少年模式

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

On9

唔怪得吹風要熄連登

真家長式管治
呢d細路大個左可能會好呆

明日香港

連登青少年模式
會剩低咩台?

d留言

成人台

家長一句話 忙管唔到 推卸責任
個仔女有份 教育子女
唔好將責任推比社會